Dans une boulangerie, des croissants sont vendus par sachet. Voici les prix indiqués :

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.6]{5EvalProportionnalite01.png}
\end{center}

Le prix des sachets est-il proportionnel au nombre de croissants qu'ils contiennent ? \\
Justifier la réponse sur votre feuille à carreaux.
